武漢肺炎完左之後個世界會變成點？

呢個疫症終有一日會完 完左之後個世界之後會變成點？

以下係我認為可能嘅情況
- 各國政府藉住呢個疫情加強監控手段 限制市民自由
- 生活進一步數碼化 疫症蔓延加速生產機械化 勞動工種機械化
- 加強本地生產 減少對中國嘅依賴
- (我希望)更多人認識到中共嘅禍害

我唔係咁識經濟嗰方面嘅影響 想聽多啲
以下開放討論

延伸閱讀
How the coronavirus could trigger a backslide on freedom around the world

The Coronavirus Is Killing Globalization as We Know It

新冠病毒疫情敲響全球化喪鐘？(殘體慎入)

照你咁講以後窮人應該無利用價值，你信唔信有日優生論會抬頭然後送窮人去集中營

我又唔覺得會咁喎
無窮人又點會有有錢佬姐
窮人你當係奴隸咁啦 捉哂佢哋入去集中營太哂啦
又要請人管住佢哋 又無乜生產力

好似宜家咁用社會壓力無形中令所有人都做資本主義嘅奴隸扺玩啲
除非係玩到好似Matrix咁啦 不過去到咁都有排掛

問題係如果我機械化之後都唔使廉價勞動力

咁仲留你班友命做乜

歐洲繼續奶 g7

拜登上台奶埋共 反共勢力全面收皮

推

旅行應該會加多檢測 隨時要有醫生證明先比上機

SARS， MARS，ZIKA 之後係點？

無漢

地球會冇晒人類

都要有人民去消費既,你講個d起碼幾代人後既事

如果係嘅應該都係短期姐 長期嘅咁診所收得皮㗎啦喎
阻住晒真係要睇醫生嘅人

呢啲都係地區性小規模爆發
對上一次爆得咁勁嘅真係要睇返成百年前嘅Spanish Flu喎
但係年代咁久遠又無乜參考價值

今次唔同
人類將會滅絕
好快有新變種 好似西班牙大流行咁
第二波 第三波不斷滅絕人類

等啲人見識下白人幾廢

晒命囉
有錢佬無啲窮人點顯得自己高貴？

自己日日去旅行 遊山玩水 都想有啲女/窮jj望住你啲相流晒口水咁啦

揸架靚車出街 無番啲錢7點顯得架靚車特別？

窮人既存在既最終目的係用黎滿足有錢人既心理層面既需求

唔會滅絕啦 遲啲個個有抗體 實有啲死唔去嘅

都真
咁崇尚個人主義咁自私啊啦 仲要唔睇新聞信哂中共
抵死啦

咪係
不過最重要都係全球要排支 起碼殺返佢老母臭閪一半

中國做救世主角色
歐豬左膠個個讚中國
全世界更加奶共
侵連任唔到
香港更加慘打壓得更勁

我覺得呢樣野會好似當年911之後先加強既安檢咁 由美國定落黎既新秩序
始終斷唔到尾 冇國家會想不斷比病人湧入

呢個係我哋最唔想見到嘅情形喎

救世主就難啲啦 正常用吓腦嘅都會反支掛(我估)
好似Twitter啲印度佬都係啦 佢哋都鬧緊中共㗎
個個#ChineseVirus19 宜家好hot吓
多啲喺Twitter/Reddit搧風點火就搞得掂啦
淨返嗰啲左膠就算啦 無得救㗎啦
講吓Chinese virus又話人種族歧視

香港打壓得更勁就梗㗎啦
兩邊都無得返轉頭㗎啦 佢哋唔會 我哋更加唔會

一係就再絕啲 迫人裝啲健康監察app屎
一嚟又慳人手 又收集到更多數據feed入AI大數據
咁就好似美國當年911之後成日借啲意以國家安全為由侵犯個人私隱
唔好俾我估中啊真係 宜家禾好驚驚豬

短期內更加奶共

點解？

反全球化
好多地方開始考慮返用本地生產
但大部份地區別無選擇繼續依靠大陸

其他後果就要睇場疫症持續幾耐
如果仲要搞多一至兩年
首先奧運一定cancel，日本經濟出問題
中國工業繼續停工，全球生產下降
失業率繼續上升同經濟衰退
各地民怨沸騰在所難免
中美關係亦似會更加緊張
如果隻病毒斷唔到尾，變成季節性爆發就更大獲

好處可能係令到世界各地既人提高衛生意識

宜家咪係囉唔係咩
全球化吓依賴中國生產 之後就瀨嘢了

全球排支

侵自己攞黎

証明你太細 呢個世界窮人多先好 班吸血鬼先有得吸血 點解全球政府都支持窮人生仔就係要有奴隸

全球(除左膠)排支

更美好

全世界都會制裁中國

全世界經濟變差，到時啲國家放寬或者新增移民政策吸錢，好似當初葡萄牙咁整個黃金簽證
然後更多中國人移去歐洲
同埋排華情況應該呢3-5年都會勁咗

我都想移去祖國 不過無錢

我只知道所資至少係支那走左一半

我都想，呢排預備搞bno續領，希望之後平權

平權難啲喎 成三百萬人
佢經濟幾唔掂先會俾咁多人移民過去

今次疫症打擊，唔知世界各地會唔會之後放寬移民政策去吸金
好似當初葡萄牙咁整個黃金簽證，好多中國人好buy呢啲，到時外國又多咗好多中國人

簡直係國際小強 整極都死唔去 仲要周圍都係

小強都好過佢地，起碼小強冬天都怕凍唔出嚟
佢地1年12個月每日分分秒秒都有人出國咁濟

贏國又贏一次

陶傑：瘟疫摧毀了「全球化神話」

各國起多d末日避難所

都唔係俾你同我住啦

日本好似都朝人會整架，for平民

我覺得直到解藥研究到為止都唔會完

冇人講過抗體係永久同一定有抗體

咁有趣!? 我做吓research先

拜台上台，中共一統全球

中國唔再係世界工廠

前提你要有個後花園

你太樂觀啦
人類會滅亡
世界末日

所謂既消費咪又係搾取窮人勞動力既手段
買樓要30年按揭等你為左層樓世界末日都要返工
iphone 一年出一代,等你篤下手機減下壓唔會作反, 順手chur走你半個月人工

不過到真係工業自動化, 窮人勞動力已經無價值
呢個社會仲洗乜靠" 消費"黎運行?

全球排華，你去邊見你黃種人就當你中國人嚟屌 唔好話旅行，歐美旅行都難

唔會完

好大可能有抗體 當年SARS抗體維持到8-10年
係有好多未知數 但我份人比較樂觀

Can You Become Immune to the Coronavirus?

我希望全世界既衛生意識唔再咁低
今日仲見到日本仔去賞櫻
心諗

會更依賴中國既人口紅利去復甦經濟

The Turner Diaries is a 1978 novel by William Luther Pierce, published under the pseudonym Andrew Macdonald. The Turner Diaries depicts a violent revolution in the United States which leads to the overthrow of the federal government, a nuclear war, and, ultimately, a race war which leads to the systematic extermination of non-whites. All groups opposed by the novel's protagonist, Earl Turner, including Jews, non-whites, "liberal actors" and politicians, are exterminated.

The Anti-Defamation League identified The Turner Diaries as "probably the most widely-read book among far-right extremists; many [of them] have cited it as the inspiration behind their terrorist organizing and activities."

極右喎ching Neo-Nazi嚟嘅 你講笑咋吓嘩

Pls twitter the fact of Biden’s pro-Communist

其中一個可能, 歐洲人忍咗好耐, 可能咁次係爆發點

但排華既話，d人仲會移民咩？

中國有的是人，移下移下分分鐘排返班鬼佬轉頭

其實以前生產既貨品大部分只有資產階級先能夠享有同享用，係直止工業革命後，產能過剩，先afford到啲goods俾中低產階層。

所以若果有一日機械人可以取代勞動力，低產唔再需要工作，唔難想像有一大班窮人會死，因為當資產階級分別不再明顯，本來既有錢人就會驚。

我會稱發明機械人技術既人員為高層，啲有錢佬一定會去拉攏佢地，企圖控制住成個技術，俾原本資產階級高既人有特權，例如法律上地位超然、左右政府、甚至控制他人生死⋯⋯令「資產」既定義提升到另一個層次，不再是金錢，因為人已經唔需要勞動去換取金錢，可以提升到去權力、待遇⋯⋯好似支那個套信譽系統咁，順我者生，逆我者亡。當然，係透過咩去換取呢啲「資產」就有待商榷，可以係好似black mirror踩單車機個集咁，繼續需要「付出」一啲野去換取一啲野，去numb啲人民自己屬於低層係好合理，因為自己付出唔夠多，自己唔夠人叻，先會做低層人，先會有與高層人差天共地既不公平待遇，忘記甚至未曾想過，自己係被剝削嗰個。

就算係Spanish Flu嗰陣都唔係冚球剷
同埋國際交往冇而家咁頻繁
今次武漢病毒仲撚大獲

我覺得會變成風土病,未必會完